做咩抗爭都被政府漠視...唉無喇香港玩完

長此下去香港得返個名
貌合神離
可能中國就係只想要個殻

但佢唔明白得個殻既香港呃唔到世界幾耐就會被識穿

此post 已完

又係失敗主義五毛

記住要不推文回覆呀親

屈毛黨

超有用
政府開始不停放風

大家加油

初初你以為對手係港共
其實已經贏左
只係真正對手係中共

係呀 你玩完架喇 3毛都出唔到畀你

追蹤3毛，Block & Follow